1.	Що таке логічний оператор?
Логічний оператор - це оператор який використовується для порівняння значень і прийняття рішень. Він повертає логічні значення true або false залежно від умов.


2.	Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

    && - логічне І
    || - логічне Або 
    !  - логічне Не